telegram blow water

返工長期冇野做 只求部電話震下
id : aloha1721